有冇大學生到grad果陣都冇notebook??

我
見到D同學部部macbook
好葡萄
但我就算有錢都唔會買

要notebook做咩
搵本note一樣

學校做project就一齊用電腦室
屋企做就desktop

學校有電腦用

自相矛盾？ 葡萄又 有錢都唔買

Macbook除左剪片之外有咩咁特別？

same
拉巴既電腦/ 屋企部desktop 已經足夠

我葡萄佢地上堂show部macbook出黎證明佢地有錢
我葡萄係佢地有錢

+1

ching吾系返緊IC咩 7.7

ic甘能悶5玩手機典過- -

我。直至要揾工先買。

屋企冇desktop 局住year 1 要買

佢地用黎睇note定打機😂